# exness_test_task

Тестовое задание Exness 

БОльшая часть пользователей принесла нулевой доход, из-за этого данные получаются очень скошенными, при этом не логорифмирование не преобразование Бокса-Кокса не помогают избавиться от этого. Поэтому было принято решение разделить задачу на 2 подзачи, сначала классифицировать пользователей с нулевой прибылью, потом регрессией предсказать прибыль у остальных, при этом на втором этапе получается при помощи логарифмирования сделать данные более нормальными 